有冇人鐘意聽m2m

pretty boy

the day u went away

mirror

dont say u love me

佢地cd d音好正 出黎唱live好似差左少少

出賣年齡系列